admin可唔可以出signal stickers?以鼓勵大家轉會

Btw
其他stickers

自推

其實點解唔用返TG?

signal 整sticker超級易
就咁用desktop 版signal就整到
仲support animated stickers

如果有lihkg呢個官方出品應該會更加易吸引人入會

我自己整左啲sticker比大家用住先，期待連仔快啲出
LIHKG_DOG

LIHKG_PIG

LIHKG Lomore 1

LIHKG Lomore 2

哇正！

多謝巴打

大家幫幫手，spread出去，希望用呢啲sticker吸引多啲人用signal

推

終於有得用
話說樓主係點整

點解add唔到嘅

搵原本sticker，跟著save做相，再係signal到 upload

有冇whatapps版嘅架？

你走啦 唔想搞大佢

Pish

樓主置頂please

一早置左 驗眼

sor鳩

on9當有趣

期待會出animated

呢個真係好重要

lm

我都係用呢個方法 不過嫌太慢
唔知有冇得將whatsapp直接import to signal嘅 sticker pack

有冇識郁版呀

Push

因為好多人2019年用咗嚟搞抗爭d嘢

動畫版腦魔，我朋友整

signal sticker 勁方便
整又易
share 又易
只要我send 其中一個比friend
佢click 個sticker 就裝曬
乜野WhatsApp 搞咁耐又想人比錢買
又唔整好個體系
食屎啦

有無sticker教學？

不過整sticker 問題係signal會叫人配啲emoji
又冇得加減set入面嘅野
入漏左就要重新整一set
我早幾個月整係咁
唔知有冇改

有無人有Gavin Thomas既sticker

我都想要

想要試當真sticker

開喺站務台會唔會易啲睇到